[忽發奇想]其實咩豬咀濾芯先濾到火警濃煙???

突然諗起
如果有火警有豬咀
要用咩濾芯先可以頂到一段時間?
6001/6006/60921/60926 ???

愈勁愈好 反正都無得揀

熱空氣灼傷喉嚨 戴咩都死
濕毛巾最實際

但係我見佢有D係有機蒸汽用
個D唔得?

濾到啲消防就唔洗拎氧氣筒

無氧氣無得無中生有
太高温啲膠會溶
濾完啲氣都係熱

火警濃煙你用咩濾罐都死
chemical cartridge/particulate filter只係用嚟過濾空氣
所以只適合喺有充足氧氣嘅環境下使用
本身個環境唔夠氧氣嘅話 你用咩filter都係直接窒息死亡
從來唔會有消防員戴3M 6800入火場就係咁解

了解
不過諗住睇下有冇咩濾芯可以頂到一陣
唔使吸入咁多濃煙
多D時間走

諗住睇下有冇咩濾芯可以頂到一陣
唔使吸入咁多濃煙
多D時間走

不過氣都係熱
應該都會灼傷氣道

潛水裝
帶埋氧氣筒